電腦打機超頻有冇幫助,如有咁係咩?畫面靚D,開鎗快D?

電腦打機超頻有冇幫助,如有咁係咩?畫面靚D,開鎗快D?

Youtube大把review

係

超頻帶來更高效率，較靚啲畫面都唔會驚跌得太多fps，而fps 高啲動作反應自然都快啲

睇野會慢啲

fps 係講fields per second, 其實過左60fps 肉眼應該睇唔到差別

如果online game 應該network 比 fps影響仲大，如錯請更正

60同120好大分別

Online game係指mno rpg如wow?
食單核同用ssd

120同240又有分別
30同60最大

好的 我youtube 望望先

肉眼正常人120
睇到over144恭喜你
可以去驗眼

180開始分別唔太明顯

online gane 就算鳩數啦

要睇玩咩game, 槍game 一定越高越好

但月球食唔到反後果

乜鳩field per second

Sorry google返原來係有呢個名

如錯請更正

提埋樓主
見你開成三個po問
除左考慮主機件仲有最重要既螢幕
砌到咁高階仲用1080p60不如全部機落返一兩級

如果唔超正常用 照估計 RTX2080 上唔上到120fps? target 想玩bf5 or other fps game

RTX 2080係咪可以推到 1440p 144fps？

單張要2080ti了

差不多成萬一張

2080港行買都過萬啦

hz fps

美國訂過黎點睇？

訂既話rtx 2080應該仲有貨

幾錢張

n記仲有貨，799美金，amazon都仲有evga asus賣

度度先

其實有d game例如射擊game 果幾-幾十fps已經對人既反射神經係可以有明顯分別

但貨期未準
睇膠爸張2080ti
仲有托佢幫我訂都預十月底
2080唔知係咪一樣

哈哈，2080我今朝3點先訂佢朝早7點已經shipped

咁應該係2080ti先咁
谷住谷住

用咩牛？

Rmx750

Fields?

thanks

如果你係正常玩家玩BF5

唔追求最高畫質

現家INTEL 7700K加1060都夠你1080P 144FPS
我自己用8700K加1080TI可以3440X1440 18XFPS.多特效會跌15XFPS
當然係ALL LOW

呢段ALL LOW

因為要直播, 所以只去到9X到11X..但我限制咗佢最高100
唔直播就可以上返平均18X FPS

呢段ALL ULTRA

同樣3440X1440
又係因為直播..所以得7X到8X FPS, 無直播就8X到9X
段片LAG係因為NVIDIA個DRIVER問題..一更新返就無事

thanks yr information, appreciate

自己貼埋圖都仲未知自己錯

過60fps睇唔到差別 因為你個mon得60hz

60hz mon表示

60fps同144fps都好大分別

應該係操作上有分別

你睇唔撚到分別?即係你個腦有事,快撚啲睇醫生驗腦啦

120同144差唔多,但都係會再順少少

每秒load到幾多個戰場嘅map
量子電腦都唔知做唔做到60 fields per second

心理作用
定係你無開垂直同步，60hz出144fps個mon裂下裂下，你覺得咁好撚正

你連上網都至少30ping啦
個mon果小小delay有撚分別咩

你test香港server有撚用咩
D game server 全部係台灣
你自己打開LOL睇下右上角幾多ping咪知

垃圾LOL就自己走啦 你唔講R6通常9ping?

咁係因為60fps@60hz係一秒出60張
(假設渲染速度完全平均)
而144fps@60hz係144張揀最準個60張黎出

超過大概85赫茲的影像，像是畫面每更新一次只會發光幾百分之一秒的陰極射線管及電漿顯示器，此時已經到達大腦處理影像的極限，人眼並無法分辨與更高更新率的差異

大家點睇？

source:

1080p 60fps, 又要RT, 不如樓主等RTX2070, 再用錢買隻SSD好過啦,
唔好諗2080喇

自己去腦場睇下有無分別

如果你唔想隻眼睇慣..返唔到轉頭
就唔好買高過60HZ MON.

以前都唔撚信144HZ真係咁屈機
換完返唔到轉頭
GAME都唔撚使開, 就咁郁個CURSOR都已經分得出60定144

你用咩mon 同 card?

垃圾BENQ XL2411Z, GTX970

thanks yr information

鎖60fps既game直接唔玩
寧願較低啲特效都要推高fps

概念唔同

網絡delay 例如打機 你出左招 敵人幾秒之後先扣血

input lag係轉視角都覺得反應慢

老老豆豆 上面個個講60 同144 無分別既玩下槍game啦 玩垃圾LOL緊係覺得無發別啦

到底一個連登post可以有幾多戇鳩

BTW 唔認同人地你咪提出返你既觀點 攞證據證明你係岩 純粹責備 情緒發洩 對件事冇幫助 討論者唔洗咁勞氣既

Frame per second呀on9

講無分別既 唔係眼有事就係窮撚

點解到2018年仲有咁多弱智問埋啲咁撚戇鳩嘅問題

話冇分別嘅 你咪唔好買囉 慳返啲錢過世

信自己對眼嘅就用144hz去

一張frame已經差咗咁多 咁一秒240次會差幾遠呢?

先唔講依個test郁得唔算快 一個正常人腦同眼冇問題就咁郁mouse都分得出60/144

有撚分別咩 咪又係一撚樣 話有分別嗰啲一定係無良商家 轉登呃鳩啲傻仔買 唔係佢邊有錢賺喎

見你咁實勞氣架

巴打，你自己cap出嚟嘅圖好似已經反駁緊你自己講嘅嘢喎，睇唔出係好事嚟嘅

btw，難分真與假

假膠都睇唔出？

巴打 我諗你要驗下腦

SSD 同 144 都係用過返唔到轉頭嘅科技嚟，建議樓豬三思，有時無知係最幸福。

所以咪難分真與假囉，邊估到有人咁認真絞盡腦汁去證明俾人，我都係無聊入嚟睇樓主撚班連登仔，我錯我收膠

佢錢多，買同唔買都唔會改變現況

你肯定冇睇到上一個留言 食飽飯冇屎屙咪影下相囉

唔係應該少fps blur既咩

影相會相反

講fps game 唔係要睇埋隻game 嘅tickrate架咩

tick rate同frame rate係兩樣野黎 唔會互相影響
server唔會影響到CPU同GPU運算

其實係分到

咁顯示係計一定時間內顯示到幾多張圖，一個動作邏輯上係咪無限大fps？你mon hz/輸出fps太低咪好似影相咁影得一下，得一張圖，乜blur都冇成個畫面freeze死咗囉

超頻有咩幫助? 其實倒轉諗就明。
而家你粒cpu 4GHz，如果降到得2GHz，你覺得會點?

根據你既意思 假設隻Game所有假定一樣 如果隻gmae recommendation spec 係4hz 去到 8hz 同12hz 又會唔同 如果係咩唔同 hz大小係根據game要求 定月多月好 咩情況會影響隻game 要求hz 大小？係CPU 同GPU方面？

我窮撚又唔見我睇唔出?根本唔係窮唔窮,係眼/腦有事,要睇醫生

玩音game 120係基本lol
240係應該

窮撚無錢買144hz咪話比全世界人知60同144無分別囉
根本自己睇都末睇過
講真用慣144既睇返60一定會覺得慢左

認真問，樓主係咪啱啱小學升初中？

唔好話12GHz 8GHz我都想睇下

技術好D，人都後生幾年呀傻鳩

你都唔差得去邊可以同樓主一戰

睇av快射d